賤價賣Airpods Pro

今日生日去Apple store買咗對Airpods Pro送比自己, 返到屋企原來呀媽都買咗對比我。
所以想跳樓價賣番出黎，原價$1,999。而家震撼價$1,970賣番出黎。
只此一對，唔買走寶。

P.S.: 請留tg約時間地點交收

2999 排

On9

Back to school送，自己有，仲想賣咁貴

1000收

30$車費都蝕晒

back to school收AirPods pro都係收緊1000

用錢買你地d耳屎？ on9

咁抵未好多人爭...我2999收 pm 我tg

3000收

越南盾ok?

女? 有耳油+500

本身諗住買
俾你震傷左

拎我層樓換ok?

$2.5

$3

DLLM 笑撚到我酹尿

笑死 震撼價

Csl官網1599有交易
前排買左😀

好彩唔係飲緊水

4000 排

我都係
第一水勁快冇哂，好傷心
點知上星期又再開，即買

可以加多199/299買多對Jaybird
買來跑步戴住/粗用都幾好

樓主震走咗

RMB 3.5

仲有冇? 我排$4000

我頂爛市 我出5蚊
呢鋪仲唔志在必得

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

tg hugo1991

我真係好需要⋯
我出$5.5

弱智真係唔好開post

可唔可以用黑豹飛換？
張飛個價位已經炒到好高，原本諗住用嚟當退休金，等老咗可以安枕無憂，順便供埋啲仔女去外國讀書，但你個airpods pro太吸引

$1991都出？我出$6000！

5.6
樓上班仆街1蚊起跳做壞市

自己on9左，想補獲唔係問題，
但你覺得平29蚊有無吸引力先？

祝好運

樓主係咪黎搞笑😂😂😂😂

新會然

用1股BRK.A換 一隻airpods pro

前三個月買既 1450全新

好耐無見過硬膠廠長呢個名

+$1

tg: hugo1991
$1980 ok

要！ 就你交收
pm我

50蚊 排

毅進星 $100

想排 2000
Pm我

依架出面全新起碼減到1500樓下
你個個冇單冇成 1000收

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生嚟
我係佢表哥 唔係好親嗰隻
佢有少少低智嗰啲唔好講啦
佢讀特殊學校嗰啲都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀梗小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

而家仲有無

上去csl online shop個網睇下咪知
一係搵個買macbook嘅同你夾囉

應該賣 1997
虧兩蚊
個價位又有紀念價值
雙方打個和

好撚震憾

$3.01

問下佢要唔要

我阿媽一直話想要個airpod，平時煮飯佢唯有將手機開到勁大聲播歌，但抽油煙機嘈音都蓋過啲聲，想孝順阿媽買個airpod比佢，但近期疫情揾唔到part time。
有無師兄需要買apple？我願意出學生證幫佢，唯一請求係可唔可以讓個airpod比我，又或者優惠價比我...萬分感激。

出學生證幫師兄買apple 想攞個airpod送比阿媽

19萬7千7收 留名先

其實點解呢啲同啲街舖可以平3，4百蚊？咁佢地點賺錢？

Tg: diuleelomoon9jai

1m Ok？

震你老母。1500 蚊最高

29蚊夠我用成個月

起碼無改錯 topic

個價又真係好震撼

笑到我內傷

我岀$10

舊酒新瓶百看不厭

48萬 排

有樓主耳屎
賣10k啦

見係你，$50

1200得唔得
Back to school +700買